港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

（港人自救教學）如何逼使中共容許支那人落嚟香港？
答案：香港作為革命起源地，當然要輸出革命，教曉佢哋點樣作反，要將香港式「時代革命」傳染返中國！

1) 方法一：流動式文宣（口罩／T-Shirt等）

**首選：請於口罩上寫上／貼上 「福建獨立」 ，「廣州建國」，「武漢起義」，「上海獨立」，「推翻中共」，「打倒共產黨」等字句

次選：「光復香港」，「香港獨立」，「青天白日滿地紅」，「小熊維尼」等當然都可以

2）方法二：公眾地方鳩叫

3）方法三：Airdrop文宣

4）方法四：連儂牆
唔多講了，之前做開嘅嘢而家更加要加大力度做
唔好在局限係特定連儂牆
黨鐵站，巴士站，廁所，商場都可以係連儂牆
快快手貼，貼完就走

光復香港 時代革命
香港獨立 港中區隔

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

,

推

推你老母

香港獨立，唯一出路

港中區隔 香港獨立

反佢老母反佢老母反佢老母

點解唔借武肺割斷中港關係?

反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母

反送中運動續集：口罩革命

獨立最佳時機，香港人，把握機會，反佢老母！

香港獨立，港中區隔！

反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母